49000又輸波又輸波恥笑區

又要捉鬼了

笑到好攰了

笑得多都唔好笑啦

慣左就無咩好笑了

有咩好笑 你見到人食飯會唔會笑

3:1

又黎